Awwinorme Sel 20 Fbruaril sai oksioni peale müidut Waddilt Pobul Mert Paio - 1 Lehm 183 Cp.
Waddilt Mert Karro 1. Puill 2. Rublat, ja Waddilt Joseph Waino 1. Oehw - 280 Cop Obbe Rubla.- Se sissetulnut Rahha on neie Wolg Pea Rahha est erra arwatut.
Kochtomehhet Maddis Allik XXX
Joseph Klepant. XX
Abram Tamm XXX
